\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item pypi から .deb を自動で作ってみたい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item debian/watch のよい解説資料があれば知りたい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item (なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}
